《香城Online》初心者武具屋（勝在夠平）

大家都打咗咗耐機，相信高LV玩家早就有齊+9黃金套裝，但仲有好多初心者咩都無，想買但迪卡儂已經咩都無，加上初心者未必有太多金幣，唯有買新手裝啦！

今日介紹初心者專區武具屋: Aeon Living Plaza！
大部分貨品只要$12/1！

-

防具篇:

1. 各式手套

2. 基本關節護具（只防輕微擦傷）

武器篇:

1. 初心者棍棒

2. 初心者木杖

輔助篇:

1. 遠距離夾蛋棒

2. 治療瓶

3. 照妖鏡

祝各位初心者唔洗比王打到48小時重生，全民公測！

利申 愛國愛黨好青年 每次出面有示威時都喺屋企訓緊覺

鋼>木>鋁/鐵>膠

只係買到最基本初心者裝
比一般村民防身用